英國會10月二讀草案 准97年後港人再申BNO 提案議員：no one is left behind

我想佢加一個條件：申請者不得為政府紀律部隊(警察)人員及律政司人員，因為佢地既部門首長係：

因透過黑箱進行港區國安法暴力侵犯香港人權自由及直接違反中英聯合聲明等國際法，而與種族屠殺犯、恐怖份子、軍閥、毒梟並列一同被美國制裁的警務處處長鄧炳強

因透過黑箱進行港區國安法暴力侵犯香港人權自由及直接違反中英聯合聲明等國際法，而與種族屠殺犯、恐怖份子、軍閥、毒梟並列一同被美國制裁的律政司司長鄭若驊

因強 因驊 別讓他們的手下跑了

不過大家要明白，人地唔係老奉既，因為始終太多外來人口會對本地人既生活或多或少有影響

支持

去都唔好買貴人地D樓

點解要益藍屍同蝗後代反對

無可能

英國有自己既憲法，即使可能最終未必成事，但結果如何都要尊重

impossible is nth now

未滿18歲既97後手足申請 洗5洗父母同意之類 你知D誓死效忠支那on9紅底老豆老母幾仆街ga la

繼續聯署請求英國重開BNO申請

聯署link:

agree

1. 97前永久居民
2. 97後父母雙方有bno或父母雙方為97前永久居民
3. 非紀律部隊或律政司，內地政協，黨員，
本想加藍絲，但藍與否其實好難查，有無其他補充

welcome 藍絲轉會

英國冇憲法國籍法係國會通過就改得

反正好快四國互通
有錢咪去澳洲讀書
無錢一係完u拎獎學金去澳洲進修
一係學門手藝去澳洲工作簽證
理鳩你97前定後 無bno咪無bno
路又唔係得呢條 成班垃圾想不勞而獲 無bno想走就付出啦屌你
係要搞鳩bno同英國人
到時肯定新疆化唔比出境
大家攬炒
成班自私撚 到時有bno都走唔到 一齊攬炒

退咗休唔包？

no 藍尸 is left behind

如果會益到藍屍、新移民就真係唔好搞啦

雖然我都支持,但其實佢哋都係為選票啫,如果成事嘅話可能自民黨都做到首相.

永久居民唔一定有英籍

咪你呢d自撚私囉

最緊要自己走到啊嘛

無BNO就要靠自己付出，有BNO就唔撚洗付出

最緊要咪撚搞鳩你d有BNO，咪撚阻鳩住你呼吸自由既空氣，反正無BNO既 就你死你事

到時香港新疆化左，你咪最多繼續係英國支持黃店、買黃報、捐少少錢當付出

明曬啦 屌你老母

如果冇得做審查
不如唔好比

要3讀先有用. 同香港立法會一樣

2讀過到 多數都ok

【更正返】英國有自己既法律制度同政策，即使可能最終未必成事，但結果如何都要尊重

成大堆人湧去 英國人一定當我地蝗蟲

澳洲無比你咩 澳洲講明要香港戶照 bno無份 仲想點
好多bno holder一兩年後先走
港共己經講到有健康碼可以去旅行 好快可以去日本
騰訊話搞市民碼 咁你地都仲唔明 ？
香港所以出唔到政治人才 完全無政治觸覺 又唔撚夠中共奸
做野完全無諗後果

睇我哋造化

其實應該包埋所有政府工

支那種表示爽啊
一定要成功
我地支那大軍隋時準備申請

屌你老味又益雙非蝗

5+1遲早落閘

屌 咪撚過 過咗肯定俾班支那人搞到原來5+1都冇撚埋
利申 冇bno

咁既話香港真係會走好多人

其實都無所謂, 因為有澳洲後路, 而且比較靠亞洲, 應該多D年輕人去

上議院無權阻下議院架，最多推遲一年

你地自私撚就真 去台灣讀書唔得 去澳洲唔得
大把人無家底台灣讀完去美國讀master 入籍喇屌你老母
路得一條？
有錢人仔女一早安排去澳洲喇
普通家庭既細路去英國點生存
後果都唔諗 為攞bno而攞bno

實有d仆街做壞規矩
就算無 搶工炒貴樓都一定有

希望97後手足又有多一個逃難國家

其實唔係咁易，97後嘅好多都好後生，最大果批都係23歲

短時間內唔會個個有錢過去

97後有爭議性
私人草案無Debate好難過

係咪應該要限制腥港人？冇香港出世紙唔可以申請BNO。

班蝗蟲去到英國影衰哂香港人

睇到個標題開心左一秒原來係指97後，姐係97前老豆老母冇幫手申請果d 唔洗理啦

又唔係咁講嘅，bno過到去除非你富戶人家如果唔係都唔係咁易由0開始

我睇唔撚到到你有幾醒
你睇番田飛龍個篇野 再睇一個月之後梁振英講野既
自己比較下先喇 傻閪

我另外諗緊，如果Luke單私人檢控成功，會唔會做到case law

如果得，咁會唔會之後所有狗都可以用個先例嚟告，可以做索償甚至拉去坐監

其實應該只需要俾97前香港出世嘅人先可以申請返，或者父母有，因為97後黎香港係唔關英國事

新移民其實用bno去擋就擋到，睇英國做唔做姐

未有詳情

4. 所有公務員

係正常既普通法地區係既, 但我地香港有個 因透過黑箱進行港區國安法暴力侵犯香港人權自由及直接違反中英聯合聲明等國際法，而與種族屠殺犯、恐怖份子、軍閥、毒梟並列一同被美國制裁的律政司司長鄭若驊, 佢應該就會本住犯法就係犯法, 除非你係警察既宗旨唔告人

屌你老尾 你唔撚係以為個鳩個都有學歷禁撚離地呱？

部分BNO撚都幾on9
一方面又話自己唔撚係移民 係難民
一方面又話自己拎住大舊錢去救人經濟
而家仲覺得走唔到果班去讀書就搞撚掂痴撚左線？

而家分明係驚被迫害先留條後路，你當無BNO既一定係去乞食？後乜撚野果啊 屌

人地有人地既生活，無論最後成唔成事，英國肯考慮已經好感激。

九七後出世或嚟香港果班除非佢哋父/母97前喺香港出世或者係永久居民，否則英國係無呢班人任何資料，佢哋同英國完全無關，點樣畀佢哋申請呀？

好唔想啲大陸閪，雙非，單非，騎牆，藍絲，廢老，離開到個鬼國，我寧願攬炒

應該所有公務員都唔合資格先正確
而所有紀律部隊要通緝，入境即時入獄

益晒藍屍同支那狗

上面講左喇
無錢無學歷 學門手藝去澳洲拎工作簽 之後轉pr
睇d唔睇d 為屌而屌 on99

希望過唔到 咪撚俾蝗走

same

冇錢去到生活費邊個比 自己有bno就周圍屌人要求多

連登係咪個鳩個都當正自己係議員

無審查就咪撚比？然而有BNO果班大部分係藍

分分鐘有班藍已經拎左英藉啦 屌

你想香港爆就一定係咁做，藍屍一齊走資先有機會谷爆香港

我唔係一定要走，最緊要攬住你地班仆街死

你無十幾廿個點係英國開始
講黎都哂鳩氣
落腳都用左一半喇 on9

所以咪搞緊叛國罪囉

已經有人去掃緊樓啦
香港人陣仆街除唔係咁易搣甩架

身邊勁多大陸落黎既同事全部拎晒永久 唔撚係嚇
要隔撚左哩班

吓 班蝗蟲咪受惠？

大家講還講，記得守住香港，香港你屋企黎

97前父母無幫手申請BNO既手足都應該幫

97前無申請到既人可以申請
佢哋既細路就可以依親過英國

根據區會黃藍六四比，點會大部份係藍呀？大部份係黃就真呀
而且果四成藍裡面仲有好多係蝗嚟，即係九七前既黃唔止六成呀

倫敦仲貴過墨爾本
你問生活費邊個比呢don9問題?
咁多台灣馬拉佬拎wh/學生簽去澳洲搵食而唔揀英國無原因？

咁樣我更加唔想比中共搶走香港

加入background check 條款啦

最應該幫同最有機會幫係呢批
始終97後爭議性幾大下
97前香港真係屬於英國

盲咗？
佢propose 係比香港公民重新申請

講撚到學門手藝禁撚易咁喎 做撚左新疆人都未撚學識啦

人地請你唔洗工作經驗？咪撚話我知一兩年工作經驗就夠啊 係禁易 洗撚請你？

工作簽證啊，你以為車牌啊？係禁撚易移到民洗等而家咩？on9仔

幻想係美好既，特別係叫人做果陣囉

咩求鳩奇拎個獎學金咪可以去外國讀master屌 你咪撚話去外國apply做國會議員 爭取BNO重新申請
你都做得教授啦 屌你老母

是頭婆

之前唔係講左97前合乎申請bno資格嘅都可以？

合理

到時辛苦外國手足，舉報藍絲狗&愛共蝗
佢地班仆街無可能5+1都唔露出馬腳

希望大家在外國都要對抗到底，先對得住在天上的同路人

有咩

要香港出世呀屌，唔係之後有新移民嚟又申請得？

唔係
係你有bno就算過期未續返都可以申請5+1visa明未

屌你 你係香港正係可以住半山？

應該係比97後香港出世個非雙非班

英女皇出世紙

咁咪又係益雙非
用九七前父/母係永久居民嚟做標準啦

First hon都拎唔到full scholarship去讀master啦 離撚曬地

Cut150先唔該

唔買樓住咩..

係咩未睇內文

因為唔想益佢哋所以放棄晒97後手足？

有bno 已經半個英國人
就算唔走
越多外國人在港對抗
都好過小左外國人在港

97前: 反對

其實澳洲起步係易過英國
一嚟澳洲本身呢個地方已經習慣咗有working holiday呢樣嘢

好多外來人口係果到做嘢，而且如果你孤身一人會好易上網搵齊所有澳洲住宿交通等等

再者好多工作都係包食包住呢一點可以俾啲經濟能力差啲嘅手足過去

同埋英文水平偏低都可以過去農場起步（識過有同事以前過澳洲做嘢淨係識講啲單字打下手勢都撈到兩年）

其實兩個地方各有各好嘅，但英國起步資金絕對唔會少過澳洲

咪撚俾黑警律政屍班仆街走

如果另一半係就入藉
如果兩夫婦都唔係子女又97後就無計
你或自己父母唔係81年前澳門出世都係無葡藉

你係咪唔撚明

冇父幹根本冇可能做到你講既野 講緊97前有d可能只係啱啱出嚟做野1-2年 工作經驗唔多錢唔多點去到個邊揾食

如果係97 96個班根本唔會夠錢夠經驗過到去 所以先需要bno

屌你地呢班人係冇錯 重點係乜都搞唔清 講野一舊舊

應該set 一個限期
幾年之內要移民
（入獄手足另計 ）

應該要父母再加申請人香港出世先有

咁如果係雙非單非父母喺香港生嘅97後仔女呢？

推

Bno過去其實都幾貴下，我之前計過澳洲起步可能仲低
年頭打算過去澳洲working holiday 都幾多工作係包食包住
不過呢就預一定係體力勞動啲同埋要戶外做嘢唔係咩高尚職業

反而依加我過英國租屋成堆嘢已經洗好大舊錢

一睇都知無可能

香港身份證咁易拎 邊有咁多錢做審查

即係開個大門比人滲透

重有97後都當屬土公民？

你話好似台灣咁case by case比手足就唔同姐

雙非小粉紅問題點搞先?

咁班唔係香港出世
但又付出咗好多嘅手足又點計
係咪佔少數就犧牲都無所謂
又話本土，擁護香港嘅就係香港人
依家又話非香港出世嘅就係蝗蟲

就算香港出世有bno嘅都大把港豬
咁又點阻止

如果有方法做到背景審查就最好
愛國者就唔好走了

Push

寧願唔走都唔撚想益支那雙非

利申：無BNO

咁你又唔撚去台灣唔撚去澳洲？

大家諗下, 其實點都會益到藍屍, 就算你光復到香港, 佢地都唔會走, 藍屍根本係寄生蟲

個人覺得如果英文差加上經濟能力唔好澳洲起步係易啲
唔計肺炎，澳洲係好缺人做嘢，而且英文要求水平低同埋比較易啲搵到工先過去都得
之前搵農場工都係skype傾兩句就可以過去

的確係冇英國咁白茫茫一片

咪係
用個腦諗下都知冇可能
不過都好既
比d冇既發返個好夢

push

應該申請果陣要講
光復香港
黑警死全家
民建聯最無恥
中共必須 滅亡

借黎pin一pin, 廢事陣間個個都諗住走棄守香港

搵美國，澳洲幫
因為佢地真係同英國無關係
宜家英國只係負返自己前宗主國嘅責任，兩樣野呢

你話留港不留人
英國就大返你 我真係會接哂d 人走
Show hand 咁

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

就好似打開個大門叫d賊入黎隨便拎野

係外國直頭打佢老母臭閪啦仲忍咩

BDTC番生機會黎啦

97之後其實係同英國無關係

真正係無責任要比新腥港人 有身份證就有BC

唸下好啦 手足就唔同講法

個個呃公屋既蝗蛆 你當英國佬傻既咩

脫歐都係防難民 轉個頭開個大門放蛆入

係，冇撚鳩錯

they are buying 3 - 5 properties to rent out

好多兒登仔打撚曬飛機
因為兒登最多97後
97前有皇冠頭出世紙應該要比佢地
但係97後 衰d講句
關你地撚事 同你地有親咩

你幾多歲
識一個18歲香港廚師去左澳洲做野 酒樓老板肯擔保佢 佢一樣家境唔好讀唔到書 一樣可以移民
識幾個馬來西亞佬老板肯擔保 最後入籍
咩都無可能？咩都要靠父幹？
咪撚同我講呢d喇傻閪
比你去到英國都捱唔到六年啦

咁最少
英澳加紐坡馬
呢啲普通法區域入面都可以用得着

可以用其他地區嘅判決去凍結佢哋喺呢啲地方嘅財產

個政策都未執行就已經見到香港人嗰副仆街咀臉

都好
一路打
一路舉報”此人干犯叛國罪”

可以宣誓，在英行為不得違反平等自由原則，違者返香港。

日出

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

俾無bno難民資格好正常，但bno就真係bno，兩樣野黎

其實係

有錢果班既得利益藍絲一定即走

show blocked user - 龍九Kowloon

有錢藍絲一早有外國護照啦

新移民爽歪歪

認同，應該以97年為界限e

手足case by case 係無所謂既

好似台灣咁 最驚係每日150個腥港人變BC

德國都無咁大愛啦

Btw 97後真係同英國無任何關係既

剩係講落腳 澳洲易過英國好多啦
至少開到個銀行戶口
英國一開頭租屋比哂6個月甚至一年
澳洲就一個月按金 月月找數
佢地成日話無學歷無技術
你去英國餐廳搵份野做 扣哂稅 搵得萬三四蚊港紙一個月
點生存點捱6年 定係想一世搵呢個人工
我都廢事同佢地嘈
為攞而攞bno 為走而走 完全無諗過將來 唉
怪唔得之鬥唔贏共產黨

宣誓
「如我是藍絲/小粉紅/五毛狗/大外宣/愛中共，我願意英國即時取消本人英國籍及驅趕出境/判處終身監禁」

確實係真。同埋如果可以去澳洲都話要錢辛苦唔去，其實佢地真係去到英國都唔會有咩貢獻

咪撚理條戇鳩仔啦，根本佢就唔抵得其他人可以申請BNO

Me2

5 + 1 已經好大讓步
呢個難啲
如果實施到
中國派單程證 = 香港身份證 = 英國藉
即係中共可以最多派 14 億本英國護照
即時用人口佔領英國都得
西方多左膠
但左膠唔係無腦

可能條友 人生得個bno可以攞嚟打飛機 唔想唯一嘅優越感都冇埋

痴撚線
97後已經係中國人
要比都比1/7/1997前香港出世既人申請返

英女皇出世紙得97前先有喎

去澳洲working holiday兩年都儲到畢錢喇
無條件去個邊酒樓學師 點心好 廚師好 水電
一樣有機會
班後生想不勞而獲
加上佢地覺得英國易起步根本係白痴

其實ching 你講咁多
都係驚97後同你爭BNO
玩到英國落閘 你過唔到去
其實咪照直講囉
又踩英國 又讚台灣澳洲
咁你自己又揀英國唔去台灣澳洲？
咪就係你知拎住BNO英國最平最易去
咁批鬥97後想去英國又有咩意思呢

利申：無BNO 有都唔走

雙非同新移民, 關佢地撚事. 反對大愛包容.

97後太多蝗
咁咪姐係比更多共碟入英國
英國會考慮呢個國安問題

香港人功利自私又怕死 一定外加大把Bno撚反對
香港人今次唔好咁撚仆街喇 就算個bno5+1完全係好多後生仔97後用條命換番黎

成件事覺得冇咩可能

我用自己經驗答你啦，咁小弟年頭諗住working
holiday 個陣搵咗份農場工用skype視像見工，個到就包早餐午餐同住屋嘅，晚餐就要食自己

我本身買張機票帶多三萬蚊出發就算，不過因為啲事同行嘅朋友唔去我都冇去到

咁我依加出發去英國我機票就13000（買econ5000有交易）

下年visa參考番working visa應該估計13500左右
5年嘅nhs 就3萬幾港幣
而英國租屋多數就要交一年，最少就半年，再短果啲就係airbnb咁會貴好多
我就租一年洗咗12萬

我住果到如果淨係租半年會收貴啲大概要7萬幾8萬
銀行戶口就去到當地再開，香港hsbc開岸呢樣嘢大家都知，你有premier已經唔洗理我講啲咩

係搵工方面都要落地先知，澳洲本身有好龐大working holiday 呢個做法，網上面試見工搵工已經好成熟好習以為常

條友可能驚班97後仲多過驚共產黨

97後手足邊個驚

呃身份證既蝗蛆想呃BC滲透先得人驚

標點符號手足，睇得好攰

你有咩資格話人不勞而獲
唔係因為後生個班死嘅死 傷嘅傷 你邊有可能靠住本bno就輕輕鬆鬆移民
你又做左咩咁巴鳩閉去令bno平權啊

唔放租邊有收入？

學生都要啦，學生都有藍絲。

所以？因為你本身有BNO可以去英國

所以你見到人地爭取拎BNO就係想不勞而獲？

而你就唔係不勞而獲啦
係靠自己平時做冷氣軍師 指責後生仔：屌 去獅鳥啦 去罷工啦 去不合作運動啦
你既辛勞係值得嫁 屌你老母

而家d後生仔真係唔撚捱得

因為另一半係之前已經落腳係英國
如果唔係其實會想去澳洲，我可以答你我年頭打算去澳洲working holiday 我用1萬內搞掂啲嘢帶多三萬過去

我去英國暫時租屋加嚟緊nhs同visa已經要用 16萬

記得check social media history
咪俾藍屍過去

點審
大多數藍屍 fb wechat 都唔發表意見
淨係同屋企人朋友鳩up

唔得喎, 好不安, 實奶野
英國正在自製缺口

經歷過被滲透既人一定知發生咩事, 同埋將會有咩事發生

第一 我唔覺得5+1會落閘
第二 我唔認為佢地會同我競爭到
第三 我大學畢業左好多年不過無意進修
第四 如果你有做功課 英國絕對唔係最平最易去

如果玩到咁揚 我只係擔心中共（梁振英張曉明駱惠寧呢d仆街）會出d賤招
搞到有bno後生個批未來兩三年無得走
你要知道你既對手係一個獨裁狡猾既政權

打工

澳洲之所以起步平係因為一向有working holiday 呢樣嘢多工可以包食包住

但如果你唔打算做呢啲勞動性工作，當你偏向有技能啲嘅人士，份工唔包食包住，咁我諗起步費用同英國唔會差太遠，但計落會平少少

支持呀

Working holiday完左你肯定仲留到喺果到？
澳洲宜家已經唔係咁易拎pr
尤其係wh轉pr

Agger
我唔係要你俾返粒魚蛋我

政府工包唔包教師？

97後太多大陸狗 新移民仆街
寧願一刀切取消 都唔好益班仆街

根本唔會通過

wow

點解一定要聽你話去澳洲先個邊咁好唔見你去

人地本身係應該可以拎bno但佢太細個冇得揀父母冇幫佢拎

其實佢地deserve 一個申請機會囉

你憑咩唔比人拎 你講到你好似好多付出咁 咪又係自私撚一個

咁咪自己或父母有可以囉
我唔一向都唔認同97之後黎香港嘅人有

無計人地係大愛左膠

你都幾白痴 97後大部分都係學生幾多有資金有資格做到working holiday??
另外靠working holiday移民都係講緊澳洲移民局嘅職業需求清單去申請 唔係講緊過到去做乜都有機會移到

最有效最安全移民澳洲嘅方法就係當地留學 但你又知唔知澳洲大學學費一般都係貴過英國大學？

自己拎住bno諗住申請LOTR嘅人屌班97後不勞而獲真係笑死人

一定大把大陸人過去喎

我個人意見係用working holiday 嘅工種草一兩年錢

咁冇錢嘅手足都可以即刻動身
當然你唔好打算用呢啲工一直做到拿pr,與其你係香港慢慢草錢不如去澳洲搵份包住嘅工作

你講到去英國咁差澳洲咁好
但你都寧願去英國
留番澳洲既位比手足
真係委屈左你

你睇佢d post就知佢好想快d走
驚黎緊d人同佢爭食
呢d人真係好撚自私
自己有bno準備去英國
就要其他無bno既去其他國家唔好同佢爭食

消防同救護呢?

英國1983年後已經冇出生公民權

咁梗係喇
只係無奈 睇到啲人走都要踩多一腳先

同埋本來就唔應該有奉旨人幫嘅心

請廣傳！今次蘋果有少少失實嗎？

重啟BNO申請係應該比番97前香港出世冇BNO既香港人申請番，而唔係比埋97後香港出世既香港人，因為97年7月1日或之後係主權移交左比中共！

其實可以放左佢哋過去再轉型正義

如果父母都有bno, 可以帶俾下一代就好

樓主睇睇，可能pin this

相信不久將來會再分兩批敵對陣營 97前同97後
利申97前 人係自私 一個和尚擔水食 兩個和尚無水食
如真 已選定企97前個批

公務員宣誓效忠
唔係諗住走咁反骨呀

講真澳洲working holiday 資金好少
我個陣搵到農場工包早午餐同住，買機票同帶多三萬過去

而英國我租屋同nhs visa(參考working visa )大概用16萬
NHS 同visa兩樣都已經近五萬,點會諗到過去係平

特務狗
都係做中央走狗

一定無得查但都要搞

之後好似德國波蘭咁整佢哋

宜家只係講緊申請，唔係直接拎公民權
Bno申請資格係97前嘅話好應該俾個時未滿18歲嘅人申請返

你係驚你自己走唔到姐
所以就要犧牲班97後比你走去英國不勞而獲咁拎人地個bc

宜家都可以帶仔女去生活

不勞而獲個個明顯係你 你話自己grad左好多年即係30幾40啦 有幾多個後生仔比人捉比人打先換嚟bno移民啊

係到坐享其成仲係到話人不勞而獲 你自己又付出過幾多啊

大陸佬過去英國搞9人地選舉仲大0鑊

太大風險 97之後落咗成百幾萬新移民 共諜多到screen唔晒

預撚左啦 香港人
仲有大批中產撚去到炒樓
個社會隨時反彈到好快落閘
咪個個想搶頭啖湯囉
與其屌97後 不如自己快撚d搞好visa啦

bno有投票權過到去班mp當你皇帝啦
特衰護照比人玩爛冇哂d免簽都仲有bno用
派比97後就算唔用黎移民都百利而無一害

支持取消BNO平權
全部留港抗爭

唔好講唔講真先，話就話租屋交半年/一年租

點解一定講到自己一個人去？

唔可以同屋企人/FD/伴侶？你係香港 你都好難自己一個租屋住啦 講真

但澳洲唔係包生仔呢
有人講過職業list隨時會轉添

但宜家澳洲仲封緊關唔知去到幾時
咁點即刻動身去澳洲wh?
仲有澳洲wh儲錢好難多過喺香港

無錯去wh係可以暫時逃離港共
但兩年後如果仲係港共執政
咁樣只係晒左自己時間

Ching有冇睇清楚先 我指嘅係幾多人真係可以係澳洲靠wh visa移民到當地
澳洲Wh visa轉pr已經難左好多 相比下靠讀書移民會仲容易
但澳洲學費真係貴過英國 如果英國開bno比班後生 想信好多後生都可以逃離香港

到時bno+子女可四國互通

講真重開bno申請
建議只for
1.子女的父母單方有bno
2.97前已經係香港住滿7年
3.97前香港永久居民
4.97前香港出世
然後bno可以有居英權直接入bc
咁就方便遊走四眼

咁你有伴當然ok嘅
租金呢樣嘢我都知可以攤分，所以我都有拆開講nhs同visa呢啲比較必須交嘅嘢

咪係 柒頭先上sell hk發表偉論姐
啲醒嘅喺茶記講完就散 點check

好多新移民

益哂藍屍
同埋有好多好大付出既反而支那出世
而家只係不斷益啲藍屍同投機派港豬

同意

我個建議唔係想大家走去一世做wh嘅工
呢個只係for啲冇錢嘅手足一個過渡期，你必須係呢兩年草錢
當然我知大家有bno最好，但暫時都要諗啲方案俾冇bno又冇錢嘅手足走佬先

典型仆街香港人係咁 搭地鐵就企門口 上左巴士就想飛站

强烈反對，唔可以比支那人、雙非人、蝗蟲、新移民去

醫護又做condom

然後呢d依親又會帶其他依親去，真係一變四，四變十二

醫護唔係公墓完 又唔洗宣誓

但真係不論如何所有人由呢刻開始真係要草錢
唔好再做月光族
唔好去到97後都有bno嘅時候先嚟話冇錢
依加有無bno都好應該要提前做好準備
你無論最後去邊都好首先要有筆錢係身

但問題你用暫住澳洲同永住英國黎比較個成本呢

唔撚係掛, 比埋班雙非支那人申請....

只可以直系親人

問題係wh其實唔會儲得多過喺香港
咁樣只係暫時逃離港共政權
兩年後又要返香港面對

其實宜家暫時無一個方案幫到畢業無耐未儲到錢既97前/後無bno後生仔

所以先要有呢類草案去幫呢班人

利申：無BNO 有都唔走

成日講條句 好似走就唔愛香港
你記住你香港努力工作 交税 係買指彈俾政府射學生

其實都係講利益 英國佬好澳洲佬好係唔會計錯數
英國佬唔係脫歐班東歐佬走哂 出現低下層工作空缺
要搵人填
另外 未決定硬脫歐定軟脫歐 本身經濟唔好 又出現武肺 更加需要資金穩定樓市經濟 所以先收班香港人
另外澳洲唔係因為有呢班bno 都唔會傳出下年英澳通行 澳洲上年先reject左英國 好現實

唔係愛香港而唔走
係家庭負擔問題

而家係香港搶福利既蝗蟲肯定會大批大批湧過去攪衰香港人個名

雙非仔未成年大條道理申請父母過去，父母又話要照顧年邁父母，結果仔申請父母，父母申請埋佢地嘅父母，咁就真係一開六

我唔係香港出世

一個講得出估唔到禁完堂食後有咁多人出事嘅垃圾局長都三十萬一個月，Boris Johnson 先十幾萬，香港政府全部人都over paid

[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票

父母唔一定批架，難好多架唔同子女，好多有bc嘅人都帶唔到父母去，同埋你去撚到都要自力更生6年

咁大仁大義既你？
“搞到班有bno後生個批”..你知唔知最前線個批佔大多數都無bno,好多都係under20歲。根本無bno.

其實全連登都睇得出你副食相啦。好撚難睇呀。

要有嚴格審查先得

唔係好支持

澳洲用bno買樓投資$去抵銷英國人湧去搶福利

父母係97前唔記得幫我申請 如果真係成事 去重新申請都好擺係度都好既 不過從來都冇唸住走 亦都冇唸過去英國

我覺得某程度呢個係件壞事 因為實俾藍絲玩串曬個party 亦都大把freerider同收成期係入面冇付出過 真正付出既手足又冇份 既然係咁我寧願人人都冇

你有料既使乜要等BNO平權先走 講經咩

好難會成功，就算成功，港共一定出招

民主黨都係咁

你有冇見過中東難民話去到歐州落唔到腳呀弱智

靠黃絲親友篤灰

True

咁都要有證據架 佢話係就係咩

有付出果班實有得走
啲藍絲新移蝗雙非港豬唔會諗住借呢班有付出但無bno既人嚟過橋呃bno

咁要睇你邊種玩法嘅，如果你打算跟足規矩做就真係要咁多錢
如果你想學中東難民唔交稅一直打黑工走嚟走去又係另一種做法嘅

個位師兄都係講緊跟足法律交齊錢先要咁多姐

睇完呢個post，開始覺得話咩手足前手足後真係得啖笑，上面班人都唔知有無喺個運動度出過力，但又有bno喎，然後又話你班細路無資格申請bno乜乜柒柒，真係笑撚死

班仆街遲早玩串個場

避難申請者在英國提出避難申請後，在政府審查結果出來之前，將得到英國政府提供的免費住宿安排以及生活津貼。如果避難申請得到通過，被英國政府認定為難民，英國政府將為其提供醫療服務和免費住房，難民可以享受與英國國民同等標準的免費醫療和福利住房。

東歐佬邊有走晒？
英國都開左5+1visa畀佢哋留低

一定要政治審查

東歐佬有5+1visa

你呢啲自私撚完全冇為冇BNO嘅手足易地而處

冇家底又一定可以成功升學嘅

講撚到只要肯行就有路走

祝你離開香港都不得好死 向不在人世嘅手足懺悔啦

你有能力嘅就交，冇能力嘅咪就係難民囉

根本有冇錢都唔撚係重點，你有錢先要考慮交，冇錢根本唔駛搞

正仆街嚟 大把大陸出世嘅手足而家上緊庭

英國佬做埋D野真係膠撚到臭！

根據新的移民規劃，在英國退出歐盟後，仍會批准成千上萬的低技能移民到英國就業，獲得最長達一年的工作簽證。超過一年工簽居留需要重新申請。

這類低技能移民傳統上包括清潔工、家務幫工等等。

新移民規劃中關鍵性的區分在於工資水平：高技能移民的工資需要達到年薪大約3萬英鎊以上（熟練技能者，或者新入行者起薪年薪2.08萬英鎊以上）。

其實好奇怪喎 香港人點衰都唔會衰過佢哋 有乜理由收佢哋唔收香港人

咁你係咪唔識錄音呀？平時wtsapp 親戚谷都成日9up啦

個啲人最緊要係自己有bno走先嘛 其他人就話知你死啦 唔好阻住我移民英國就得

約定煲底相見

佢死佢地事 我都讚成比少數人去好啦

可以申請預先五年居留呀，住夠五年申請ilr，再過一年可以入藉呀

到時個個大陸人落黎香港順便整bno 去英國 哈

如果係咁唔洗有bno嘅，你衝閘過去申請做難民就得
香港人應該可以用政治因素申請，但要證明你依加係俾香港追捕通緝緊

呢個真 呢班人為錢擁護過政府

我睇到既係佢哋可以登記申請預先五年居留權，到第五年可以申請永居，再一年就入藉

其實係對英國經濟有正面影響, 新移民帶來新資金, 新勞動力, 消化當地地產

好癲

自稱法輪功咪得

幾時有5年visa?
以前直接入黎唔洗visa
之後就一年visa再續

傻啦 冇證據
唔通日日儲咩
加上人地幾時申bno 你撚知咩

邊度？

英國只係無成文既憲法?

如果30年前入港英政府呢

我睇其他source 都話係或者比97前出世申請 得蘋果咁報

官網無提過97後，點會開閘比每日150

岩岩脫歐止難民轉頭又收蝗？

類似台灣咁比手足特別情況處理就有機會

條草案個重點都係bno平權 而唔係比bno同英國無任何

關係既新腥港人

香港已經危到需要走難 自由嘅可貴已經比前途更重要

不過你唔會明 你驚太多手足去到同你爭飯碗 而唔係先考慮人生安全

你個人咁撚自私你老豆老母都有錯 祝你同你全家空難死

97前香港出世但無bno個d呢？
有班太細個父母勿都唔識又窮 沒搞過BNO
呢班人被遺忘左

下? 你冇bno? 哎呀。。
好彩我daddy當年幫我申請左呀
咁你唔好爭取啦，反正共產黨都會搞你，俾我走左先啦。
你10年後出冊個陣過黎申請做難民囉。。
一樣既姐
我上機啦 加油喔

依加啲狗官689 林奠果啲有邊個唔係港英時期加入

佢個97其實個界線指97出世前後
定還是97回歸前後？

其實除左藍屍應該無人驚手足同自己爭飯碗既

擔都係擔心大把蛆用每日150+腥港證去呃BC

香港人有幾清楚一隻大陸賤蛆一拖十去滲透去搶資源

老老實實，97後申請BNO無乜依據
你話恢複BNO承繼權都仲講得通

No one is left behind

[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票

嗰個咩龍九Kowloon根本係隱性藍絲嚟 竟然屌柒想拎BNO嘅手足 仲擺個上帝款審人邊啲手足應該去英國 邊個手足唔應該去英國 建議就係自己靠升學去海外 再搵伯樂簽工作簽證 總之唔好去英國

仲話冇bno手足係度呃bno 講到人地付出咁耐就係為本bno咁 手足睇野冇咁狹窄啊 從佢地講野都知道人同禽獸既分別

一定要品格同思想審查！！！

澳洲lifeboat plan只准特衰護照申請
你唔覺共產黨無出過聲反對咩
反而bno5十1就好嬲好嬲
共產黨點出蕉 你都諗到喇

連登仔唔當呢啲人係手足 怪佢地投錯胎 會叫佢地砍掉重練

97後班ON9仔 又上前線又比人強姦 先令外國得到注意 bno平權
然後呢班付出最多既比班0付出freeride既撚樣話自私
拿 手足呀 我好撚鐘意香港呀

咩無，咪一樣又係話干涉內政

你地以後有咩打算記得問下會員龍九呀！佢俾份適合移民通知書你地你地先好去！

冇可能
一定大把人過去掃樓
英國除左倫敦d樓平到

如果草案唔批 無bno既係咪唔走
定係諗其他辦法走呀
如果一心想走一早就走左喇
咁多手足去左台灣唔撚見你去？
好心你喇 成熟d 唔好守株待兔
教精你 做事預最差唔係預最好

跟住班撚樣轉過頭就會問你BNO點搞移民

上飛機後空中解體屍都搵唔番

呢個係脫歐之後對呢班已經入左嚟英國既歐盟公民既安排

連登班pk表示：咁仲好 有人墊底

咁宜家咪就係想佢批囉
以正常途徑台灣移民咪又係比一大舊錢 你真係估移民好平？

最好

1. 97前未滿十八歲香港出世合資格申請
2. 97後父/母雙方或其中一方有bno都可以申請（父/母其中一方非香港出世要政治審查）
3. 政府機構等公職人員免問
4. 97前/97後中國出生而又已經係香港永久性居民要經過嚴密政治同家族審查（例如連登ac註冊日期及過往發怖內容）
5. Bno holder配偶沒有bno身份則要有最少5年以上合法結婚証明書並需要政治同家族審查

收皮啦柒頭

又唔撚見你走左？咪又係等BNO先走

對住無BNO就指指點點，最後你就唔撚敢做

成你老母 教你老母 預你老母

龍九咪臭系賭俠果個狗乸囉 屌你 有人唔做做狗

你唔知你有冇藍絲親友有bno唔代表其他人唔知既
唔知果啲就梗係篤唔到啦，但知果啲有心篤點會篤唔到？

點解d bno假結婚撚唔見曬 係咪全部配對緊

條友on99仲話教精人
今晚最好笑嘅笑話

咁就唔係visa啦
你知唔知咩叫visa

集會過萬工務員點睇

真係消失曬 平時呢d post都有一兩件柒頭叫冇bno既人去搵個有bno結婚

咁班東歐人佢哋係咪有得留低呀？
個名唔係叫visa但都係類似5+1visa咁既居留安排畀佢哋留低啦

最後最重要一點
任何5+1成功入藉英藉人士必需放棄中國藉，並宣誓效忠大英帝國

條友做乜唔send自己啲論點俾個MP教精佢
想知會點覆佢

我個人唔睇好
咁搞法班垃圾共產黨炒樓新移民個個有得套現走人

佢衰撚咗仲咁撚串 多數去咗台灣嘅手足中間都經歷過生死關頭

預最差所以先要緊急逃生門

自稱法輪功咪得

真係on9唔係扮

佢教精緊你點樣被遣返香港啊恩師黎 尊重下佢啦

大佬呀係你自己講visa架

你哋班垃圾唔好再吵，都影響唔到英國國會架啦，倒不如爭取咗普選先啦，爭取唔到普選咪攬炒，定係大家根本就唔敢攬炒啊？

佢哋唔係投錯胎 只係出世時間唔啱 其實老豆老母都係香港人

留名

幫樓主補link

咁又點呀？個重點唔係visa個名到呀，係佢哋有得留低呀，而且篇新聞裡面講既預先居留身份，未必唔係visa嚟喎，一齊都未定實架

一地一早grad左儲定一大舊錢變左做離地中產 有事咪可以unun腳走佬

仲而仲好 可以免費去英國仲可以教精班後生添

Visa係指你得到先可以去當地工作
預先居留要你喺脫歐前一定要在當地生活，本身佢地就有權喺當地生活，宜家係延長到脫歐後，仲唔明個分別

係就係，唔係就唔係，咩叫唔係重點，你講得visa啲人聽完第一反應都係俾東歐可以申請完後去英國打工讀書

通常大陸出世嘅都係單非 但係仲慘過啲雙非香港出世
On9血統論

你咪on9啦，篇新聞邊忽寫只有喺脫歐前先可以預先居留呀？過渡期段時間都得呀
仲有一日未脫歐，所有野都未落實，你點知個居留身份喺脫歐後會叫咩名？篇新聞有寫呢樣野官方叫咩安排咩？
我認為呢個安排同5+1visa安排類似，咪直接叫visa囉
係有人話喺英國既東歐人要走，我先答話班東歐人可以有得留低，你都仲可以以為係畀其他唔喺英國既東歐人去英國，咁係你問題

睇官網啦🤦🏻‍♂️
You’ll usually get settled status if you’ve:

started living in the UK by 31 December 2020
lived in the UK for a continuous 5-year period (known as ‘continuous residence’)

話撚明係居留，點會叫visa呀on9🤦🏻‍♂️
人地啲字有意思唔係鳩黎，可唔可以唔好學中國啲咁求奇呀
咁勸工獎都係錢，會唔會叫做薪水呀天才
獎學金同津貼係唔係又一樣呀

god save the queen

你係咪睇唔明我上個reply？
第一，篇野無畀到預先居留呢樣個官方名，以及
第二，我認為呢個安排同5+1visa類似，所以先就咁叫做visa，
第三，我個重點根本唔係visa唔visa既問題，而係東歐人可以留低，
第四，你話“預先居留要你喺脫歐前一定要在當地生活”係錯既，脫歐後既過渡期嚟既歐盟公民都可以申請居留，你都同你口中勤工獎都係錢會唔會叫薪水呀天才一撚樣

第一，咁即係唔係visa啦，都無可能會叫visa明未
第二，所以咪話唔可以叫visa明未，你一句sorry唔係visa咪得
第三，你叫得俾東歐人visa,即係俾佢地可以申請visa,你 開始無講係己在英國嘅東歐人只會令人覺得係俾所有東歐人
第四，我話係脫歐前，唔係脫歐日，兩樣野黎，你篇新閒都寫英國可以年尾硬脫歐，即今日都未正式脫完明未呀，12月31日先叫做真正脫歐呀（暫時黎講）

真
我係英國人都一定會反對
你話提供政治庇護我比嗰班有需要走難嘅人
佢哋會支持
比本身都有BNO嘅人做英國公民
佢哋都冇所謂
但係你話要比晒所有香港人都有BNO
有居英權嘅話就一定反對
你點樣睇香港嘅新移民佢哋就點樣睇你

篇文咪俾撚咗Pre Settled Status依個官方名囉
內容咪就係俾脫歐完之前（暫時黎講係12月31日，有機會提早硬脫歐）己經預先喺英國居留嘅人可以喺脫歐後一樣生活囉，visa係申請完後先可以去，明明就兩樣野

港共一句聲話唔比bno出境 理得你係97前定97後 航空公司都要含 除非新政策係比97後港人定居英國唔理有無bno並且唔打算返香港

你係咪睇唔明我上個reply？唔明我就再copy一次

第一，篇野無畀到預先居留呢樣個官方名，以及
第二，我認為呢個安排同5+1visa類似，所以就叫做visa，

第一點加第二點，我就咁叫visa我唔認為有問題，因為我根本唔知叫咩安排，用visa嚟講我認為好合情理

第三，我個重點根本唔係visa唔visa既問題，而係東歐人可以留低，你喺度執著visa唔知做乜柒

第四，英國已於2020年1月31日晚上11時（GMT）正式退出歐盟，隨後進入脫歐過渡期，至2020年12月31日結束

其實港共可以點唔俾bno人士出境？

如果750萬人有資格去英國，我諗中共都幾大獲

篇文係話叫人去申請呢個status咋，無講過呢個居留安排叫咩架
英國已於2020年1月31日晚上11時（GMT）正式退出歐盟，隨後進入脫歐過渡期，至2020年12月31日結束
正式退出歐盟都唔叫脫歐真係得啖笑

第一，預先居留係你講先，同埋官方名係Pre Settled Status
第二，都講咗唔係visa,我只係糾正你
第三，都講咗你講visa係令人以為所有東歐人可以申請因為你一開始連喺己英國嘅東歐人都無講過
第四，大佬呀，你識講12月31日先叫完。你會唔會未分居完就叫離咗婚，叫得過渡即係未完

所以咪唔係visa囉on9

但一日脫歐方案未完全落實，仍然會有硬脫歐的風險。萬一硬脫歐的話，在脫歐日前已經在英國合法定居的歐盟公民，方有資格申請居留，申請限期是2020年12月31日。

最重要係比嘅時候究竟個審查係點樣
用咩嘅準則黎評估

屌
97後既父母都有bno既咁當然無問題啦
因為佢地係真係真香港人後代
係真香港人
但個堆中國種憑乜撚野先？
落嚟香港已經偷咗香港人呢個身份
搶香港資源
都仲唔夠
仲想拎埋真香港人既象徵

希望真香港人真係認清楚真定既敵人係乜野
係乜野累到香港人咁慘

叫隊黑警行入去check in同出境個位逐個睇已經得啦 依加香港無野無可能

無所謂，咁咪用特衰出境

我覺得真係好難介定身分，雙非叫唔叫香港人，思想審查要點樣先知果個人係咪講大話？我諗心理學家都唔係100％分到，考試？小粉紅為國藉有咩做唔出？

反而大多人去英國會令當地人對香港人好反感，好似我哋日日150咁，反而覺得分散d，去加澳咁會比較好。
利申，因為身邊好多台灣朋友，由早幾年歡迎香港人嚟，到宜家都覺得太多太煩…

探討藍絲BNO 達人龍九kowloon#189564

香港無得救論宗師

屌9攪bno平權的人英文差但自己又唔幫手

別人一成功R到有LOTR就無恥到收割成果拉全家走

改名龍九kowloon

#43開始反對97後手足平權驚影響自己

第一，篇文係叫人申請呢個status，並唔係呢個居留安排既計劃既正式官方名稱
第二，我都同你講左點解我唔認為叫visa有問題，即使佢唔係visa我都唔認為我暫時咁樣理解有錯
第三，係有巴打話喺英國既歐洲人脫歐要離開英國，而我係答佢呢班人脫歐後有得留低，我唔知點解你可以理解做其他唔喺英國既歐洲人

第四，英國脫歐（英語：Brexit，即Britain和exit；也譯作英國脫歐）是指英國退出歐洲聯盟的行動，使英國不再受歐盟法律、歐洲單一市場及若干自由貿易協定約束，並可取回對移民政策的控制權。
英國已於2020年1月31日晚上11時（GMT）正式退出歐盟，隨後進入脫歐過渡期，至2020年12月31日結束。
過渡完結果日係叫脫歐過渡期結束，唔係叫真正脫歐

係醫護邊個國家都歡迎你

？？？

pre settled status唔係呢個居留安排既官方名呀，係咪睇唔明我上個reply呀，on99
仲有講左幾多次我唔認為叫visa有問題呀？，係咪又要copy多次呀

你係咪唔知咩叫脫歐呀，咩叫脫歐過渡期呀？
你之前講既係脫歐前嚟左英國既人先可以申請居留係錯架，脫歐過渡期嚟都得呀，個脫歐方案落唔落實都係已經脫左歐，軟定硬脫歐係講緊脫歐後既安排呀，唔係脫歐呀

已經升緊啦喎

第一，咁唔係官方名咁點解你又叫visa呀on9.都話咗就算你唔知叫咩都無理由叫visa,因為visa唔係咁用

第二係有錯，因為visa唔係咁用，我話你份人工係綜援可唔可以，俾埋個名你，係EU Settlement Scheme (settled and pre-settled status)

第三，因為如果係俾東歐人有visa都一樣係有得留低，但事實唔係，只係俾本身喺度嘅人，你一開始係無講，只係話俾東歐人5+1visa,咁唔通俾香港人5+1visa又係只俾本身喺英國嘅香港人留低呀

第四，都話未脫完，咁你點解釋你自己篇文英國有機會提早硬脫歐，如果己經脫完又點硬脫歐，你知唔知宜家仲係歐盟車可以自由入英國，仲有稅又未改，宜家係ing呀明未，1月31日係正式開始脫歐呀

唔係又點？都同visa無關係，所以你就唔可以講係visa,咩叫唔認為，係就係，唔係就唔係
咁我改返過渡期完之前，咁ok?

元朗都係真香港人象徵

Ok ok 我都唔係想嘈架，咁依個係for過度期完之前己經係英國住緊嘅EU公民嘅Settlement Scheme ，唔係visa

第一，篇野講到預先居留安排個官方名稱，只係話可以申請永居個status,以及我認為呢個安排同5+1visa類似，所以就叫做visa

我就咁叫visa我唔認為有問題，因為我根本唔知叫咩安排，用visa嚟講我認為好合情理

第二，個正式名稱係我講完visa你先貼返出嚟，並唔係我講visa前就知，所以喺你貼出嚟前，同第一點所講我唔認為我暫時理解個安排係visa有咩問題

第三，係有巴打話喺英國既歐洲人脫歐要離開英國，然後我答佢呢班人脫歐後有得留低
我答緊果位巴打喺英國既歐洲人可以留低呀，關我一開始無講咩事呀？唔通我要copy果個巴打句野之後先答呀？你唔撚睇清楚我同人對答係你問題

第四，軟硬脫歐係講緊脫歐後既安排呀，唔係仲未脫歐呀，依家歐盟車仲可以自由出入，歐盟人仲可以嚟英國係因為依家係脫歐後過渡期，傾緊同歐盟脫歐後既安排呀，唔係未脫歐，亦都唔係開始脫緊歐，因為依家歐盟既法律同移民政策對英國已經無約束力，英國可以唔執行架

咁宜家明唔係visa就得，ok?
咁我改返係過度期，大家ok?

係又點
我咪答話果個係叫人申請個status，唔係個居留安排官方名稱
喺我唔知個安排正式名稱係咩之下，以及佢個居留安排類似5+1visa，所以我暫時叫佢做visa嚟答人我唔認為有咩問題，仲有我只係想答果位巴打喺英國既歐盟人唔洗離開英國，根本唔係visa個問題上面，你就喺度執著visa唔知做乜柒
改唔係唔得，但你之前講咩一大堆咩勤工獎咩錢咩薪水咩天才咩中國一樣求奇，你自己食返啦

你個時仲係講visa係無問題所以我先咁講

因為我真係唔知個計劃叫咩名
我之後都答左有個預先居留申請嚟補充返資料
但你就一句串埋嚟“知唔知咩叫visa”，先至會同你嘈落去

Okok，咁宜家大家明就得

對呢句說話一半一半認同啦。老實講英國當日點會唔知道交俾支共係會發生乜嘢事，呃住全世界呃埋自己都要交返香港俾人，英國自己本身都有個講唔清嘅責任

但係睇返篇文章佢話10月二讀草案都係原先bno平權個個黎喎好似
唔係新一個二讀草案俾所有香港居民申請喎
無講過話97後都得
唯一有字眼講既得
However, it is not good enough for this offer to only apply to BNO status holders and their dependents, as the Government have so far suggested. This leaves behind many young Hong Kongers who have been at the centre of the calls for democracy.
同
The Government need to go further. All Hong Kongers must have their rights and freedoms protected, regardless of BNO status.
之後就話會重啟bno申請俾香港居民
但bno申請有咩條件大家都知
成篇落黎我睇到意思係都係講緊97前無bno班友有權利拎返bno

咁咪包埋啲新港人....放啲蝗入去？係咪玩嘢呀？

老老豆豆冇咩可能
講緊300萬人地都好大壓力
屌你無條件比哂7百幾萬人連成堆共諜申請?
建議開番條救手足路線就算

7百幾萬人CHECK得幾多?

仲有啱啱望返個內容,
佢係講緊right of abode, 即係平權,
而唔係5+1

10月二讀個條HK BILL全文係邊到我搵黎搵去都搵唔到
真心開一條救革命手足既路線就夠
絕對唔可以益支那豬

甘樣會比人滲透

有無得只限手足

你指呢個？

左膠政黨係好大愛的
所以97後都有,即管睇下過左之後點

機會唔係無，而係佢仲會有好多讀先有機通過，等得來都瓜左，搵定後路好過

我以為係法律草案
我想睇點改
但係講真而家出世紙護照都係支共拍板發出
你話要全體香港人民跟本同送比14億人冇分別

倒不如將個權利由現持BNO人到佢地後代(2020/7前出生後代，不論有冇BNO，雖然已經預期到會有大量支那豬搵ＢＮＯ廢老埋單）
加一條救革命手足專線仲實際

5+1 係依家政府推架嘛俾依家有bno既人
平權係議員推俾無bno但有資格97前申請但無申請既人
好似係

點解我睇到既係陷家全開
實際上比哂１４億人支共批張護照比佢就有得申請

我就係覺得蘋果講既太美好
所以上網查下
覺得可能誤會左佢意思
當然如果佢地有方法俾到97後手足條後路就好啦
但講真97後其實英國已經唔關事

利申 無bno

5+1係因為怕搞平權搞得黎都被共匪搞，所以可以咁快
5+1係移民政策黎唔係立法所以唔洗經國會，BJ簽就可以

平權方案就未有細節，因為二讀完仲要過委員會，所以細節未有，我假如佢最後成功俾所有bno變bc直接，仲可以俾所有香港人申請，而生效日期係下年年中，咁下年年頭去咗嘅bno holder都可以直接換bc,唔撚洗等5+1年

一讀階段：主要是議案的形式性提出，在此階段不需要辯論。
二讀階段：二讀階段是對議案的原則性問題進行辯論的階段，通常由政府的發言人或者對此議案負責的議員開始辯論，接著在野黨以及其他反對黨的議員對此進行反駁或給出他們的觀點[3]。辯論結束後議員通過投票表決來決定是否通過二讀，下議院中以呼聲的形式進行投票，即議長通過判斷贊成（Aye）或反對（No）的聲音大小來確定，如果議長對自己的裁決沒有把握，或是議員提出質疑，則議員們將通過分立來表決。議長通常不參與表決，但當投票結果出現平局時，議長會投出關鍵性的一票。[4]
委員會階段：對議案的詳細審議將在這個階段進行，此階段中，法案被交送至指定的委員會進行逐條審議與表決。在此階段中，首相及其他非該委員會的國會議員不得參與議案的修稿或者提出修正案，僅該委員會的意願可以對議案進行修正、表決。
報告階段：此階段，草案回到它被提出的委員會，所有議員可以對指定委員會修正過後的草案進行討論和修正，此過程以辯論的形式進行。
三讀階段：最終決定此議案是否通過的階段，此階段不得辯論、不得提出修正案。此階段若通過，議案將付諸上議院進行審議。

就算過咗二讀都要修正架，所以根本無定數

個問題最難搞既地方係

點先算香港人？？
賤畜雙非新移民都算？佢地有身份證ＷＯ
共諜點搞？

所有香港人係指有身份證就得既話
支共派到幾億人都有香港身份證都似
呢個冇得講
一定只可以由９７前ＢＮＯ人權利身上擴展比後代

所以咪話英國只需要俾97前香港出世嘅人同後代，97之後己經唔關英國事，英國唔洗理你咩價值觀，因為就算係藍絲97前香港出世都應該有居英權（最多之後再制裁收返國籍），黃絲97後而父母又唔係香港出世其實英國有權唔俾，最多case by case俾你做難民。因為依個議案重點係俾英屬香港嘅人

以香港人副德性，一定會玩撚到人地乜閘都閂

但係議案提出人唔係要中門全開咩
定係其實個議案仲未有實質內容
法理上你講得冇錯
９７後真係對ＵＫ冇任何權利

佢鳩吹啫，政客啲野成日開空頭支票架啦，二讀都未進行，二讀要俾在野黨追住黎問架，就算過埋二讀仲要過委員會修改，之後仲要報告階段俾所有議員辯論先三讀，我唔撚信可以俾佢咁做改都唔改都過到

ＢＮＯ變ＢＣ
擴展埋比ＢＮＯ直系後代血親
再開革命手足專線就夠
雙非支那殖民一個都唔撚准走屌你老母

大家係到9up 有咩用？
可唔可以一齊send email 去俾Alistair Carmichael 同內政部

carmichaela@parliament.uk

唔想去到都唔到成班蝗
真手足咪可以去美國，人地都話可以俾香港有asylum...

香港呢廿年多左百幾萬人....有幾多係150 同spy 大家心中有數

英國係有憲法，只係唔係成文

樓主pin !!!!

第我再睇下內容先。

覺得最有可能平權係父母有bno既97後出世仔女都有
97前香港出世就一刀切都俾bno
Bno可能都會好似bc咁 可以免左個居住限制同5+1 visa
可能住1,2年就有bc
咁就make sense d
不過都係我諗
睇下佢地點講

驚閪咩，一讀個時係無辯論架，如果要辯論唔通在野黨會唔嘈咩

ＰＩＮ ＰＬＥＡＳＥ
大家得閒就打封信幫幫手

ＢＮＯ變ＢＣ
擴展埋比ＢＮＯ直系後代血親
再開革命手足專線就夠
雙非支那殖民一個都唔撚准走屌你老母

或者1983前，英國國籍法改之前

樓主可否pin黎個

P

啱， 反對

97 年香港前出世， 而佢地父母97 前係 3 粒星
就夠了

有巴打話平權未出detail都可以改
所以可能真係97後都有都未定
不過大家要諗下有幾多好似華為公主咁97後落黎
唔出名既日日150個落黎
97後英國無資料你估支那做唔出偽造文件個d
到時益左邊個多就無野講

放關支那豬真係世紀大災難
垃圾火車頭印十幾億本出黎都似

葡萄牙都唔會俾81年後澳門出生嘅人啦
分分鐘英國學葡萄牙咁只俾改國籍法之前香港出世嘅人即83前同只可傳一代

澳洲想要有錢人，點會唔俾BNO嗰啲去？

唔使偽造，日日係大學見到全部大陸學生都幾易拎到香港working visa讀幾年書係大學做幾年就直通車身份證。唔返fulltime係保險公司整個職員證又當係working visa ，又專材。根本就中門大開成班中国人。

仲未計150，華為公主呢啲。

呢班係中国香港人

8幾年前個d老野啦喎
點睇都唔似佢講既young HongKongers

佢話young hkers
應該唔會定條線去咁早
我諗

但同時97後都有好多真手足
所以都唔知英國點搞了

係現有BNO持有人擴張血親直系後代就一定冇死錯人
重開真係不了 多左幾千萬支那豬都似

姐係如果通過咗
97後都可以申請？

【正視聽】

世界開咁多逃生門，就係佢地預咗最終要強力對待香港，因為香港就是中共的罩門，要對付中共，最終都要對付香港，係no plain no gain情況下，香港人要有付出的準備，自己審視到底要點行

重點係可以傳俾子女

傳俾子女呀，去得嘅後生都係起碼喺香港住兩代以上仲唔係真正本土派？

手足可以 apply asylum，
至少美國、台灣，去到時係會有詳細嘅審查同interview 程序。有啲國家會問你拎返啲重要文件資料，同有人interview 你問好多好背景資料、俾人逼害詳情。

知道有歐洲嘅國家係interview 問左asylum seeker 十個鐘，真係人都癲。所以我估應該都可以分到真假手足令佢地去到自由地方。

但依家全球出入境管制連出唔出到香港都係問題.....

姐係我話既父母有仔女都有
但97前出世我覺得都應該可以俾
唔洗話要83年前出世

手足專線呀麻

小心呀你
一陣會有人話你自私靠班97後手足做野之後連bno都唔俾人申請

未必架，葡萄牙都唔係俾晒所有99年前出世嘅澳門人
英國比葡萄牙仲姑寒，點會咁易俾你平權
仲唔加多啲限制

最大機會係現有bno嘅人先可以轉
鬆啲就83年前出世，再鬆啲先97年前

CUKC/BNO先可以轉

即係英國總人口+700萬+支那印幾本護照就多幾個"香港人"

要推到Twitter 睇到

應該要及其家屬，禁止申請BNO

個logic flow

BNO變公廁

幻想下多左十幾億BNO"香港人"出黎

Liberal Democrats

哂氣啦，香港人講攬炒
係要攬炒既個個一早可以唔戴口罩出去條街到玩真攬炒啦
跟本香港人都自撚私
把口就話攬炒，實則就諗炒還炒最好唔炒到自己
計我話而家政府將機場封咗所有人都唔比出境
連揸真外國護照既都唔比出境就啱
應該要推動到件事向呢個方向發展先達致到真攬炒

驚人攬炒埋自己本bno
講到自己唔係自私撚咁

最多97年7月1日出世之前可以申請返

解決到BNO 97後子女繼承權(18-23歲果d)
18以下果d好快d用LOTR走
蘇州過後無艇搭
同埋97前未夠18歲果d永久居民
已經解決左大部份問題
97後中國移民同佢地子女就唔應該理
佢地有份搞爛香港個制度

ppppp

不嬲都係 ，人講攬炒 佢又跟人講 疫情係最好攬炒方法 點知個個都同心抗疫 原來大部分人係想去旅行，出街玩，行街溝女，手足入去坐食皇家飯，所以要睇清楚香港人本質同劣根性

果然睇到香港人嘅劣根性

打到cls 果陣就手足手足，入面都有唔少係97後嘅中學手足，佢哋點會有BNO ar

到BNO scheme 之後就日日開post 問去英國邊度住，有咩玩，做咩嘢，下面一有人問97後手足點算，就話佢哋全部都係中国人，叫佢哋收皮。

明白㗎，兄弟爬山ar ma ，唔係屌人走，但麻煩分清楚你走係為咩，係為得到賺錢嘅自由，定係真正民主自由。